聽黃絲伯娘屌鳩港共中共真係爽

話說伯娘60幾歲係大陸出世黎香港幾十年，一樣醒過無數廢老，一路睇預算案一路屌鳩垃圾港共

伯娘：你班狗官俾咁q多錢班警察買嘢打返d細佬，如果你係做得好點會有人反對你，你有咁多錢派俾我袋好過你亂咁fing，我錢照袋話知你！如果我做特首一定國泰民安，就同你大陸反面洗鬼理你，以前英國佬統治香港咪一樣咁好咁強，洗鬼要你大陸。

唉大家都係大陸落黎，點解同我老豆諗法差咁遠呢